班塞鐵撚完美示範咩叫獨裁主義

解決提出問題的人就沒有問題了
踢哂提出意見的人就沒有人有意見了

咁佢地唔會夠人去塞

全世界都叫緊佢地去機場，佢地就偏要塞鐵
同林鄭真係有得揮

正常點會呢d時間去塞鐵
去癱瘓機場啦屌你老母

俾左意見，都唔轉，冷處理得喇。